[
    {
        "randomId": 29
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Barahinga nkabarusha ihirwe",
            "option_1": "Inyoni",
            "option_2": "Umusuzi",
            "option_3": "Imodoka yabuze feri",
            "option_4": "Akanyamasyo",
            "correct_answer": "Inyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ngeze mu nzira mfunga feri",
            "option_1": "Insina; amateke",
            "option_2": "Urwembe mu musatsi",
            "option_3": "Ifundi mu mamera",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Gusitara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Ikirago",
            "option_2": "Urwembe mu musatsi",
            "option_3": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_4": "Amata",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ayiiii, icyamha nkagera iwacu",
            "option_1": "Indumane",
            "option_2": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_3": "Igitoki cya kamara",
            "option_4": "Ibiganza",
            "correct_answer": "Umukecuru wurira ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyoko si ukunnya arahurutura",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Inzara y'umusore",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Akayunguruzo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kirabyataraye",
            "option_1": "Ingasire",
            "option_2": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_3": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_4": "Ikibyindi cy'umushumba",
            "correct_answer": "Ikibyindi cy'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Basenye ibikingi by'amarembo Rutamu yanze gukwirwamo",
            "option_1": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_2": "Ingasire",
            "option_3": "Nyiramaningiri",
            "option_4": "Ururabo rw'ikawa",
            "correct_answer": "Nyiramaningiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ko tuvuka ku muntu ukwe ntiduse",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_3": "Uruhinja",
            "option_4": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "correct_answer": "Umuzungu n'umwirabura"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze mu Rwanda ndeba mu mahanga",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Imbwa ishumitse",
            "option_3": "Televiziyo",
            "option_4": "Amata",
            "correct_answer": "Televiziyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nahuye na cya matimbatimba cya maguru umunani kigiye kugura umunyu kwa mirongwitanu",
            "option_1": "Insina; amateke",
            "option_2": "Inuma ku rukoma",
            "option_3": "Amacandwe y'incira",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    }
]